各位手足唔好再話有二百萬民意

Topic打錯
各位手足唔好再話得二百萬民意
二百萬已經係616既事
我地兩個幾月黎經歷既 大家一齊走 一齊衝 各區光復 打狗
818既170萬+N 已經證明左示威者有一定基本盤
N呢個數絕數令818可以同616相比
但我地唔可以維持成日打飛機有二百萬
我地係要爭取全港支持
好理解大部分香港人未做到全民勇武
不過831絕對係一個好時機令中立人士行出黎出返近期既怨氣
（特別係各區食完tg藍籌中產）
始終民陣既作用就係到

機場係春袋 但留返9月1升級都得 罷工罷課都要時間準備
眼見831都近 既係星期六下午
又係中共剝削港人普選權利五週年既日子
應該好多人會出黎
但好似冇乜人宣傳
希望全港市民幫幫手 比勇武最大既support 將遊行人數推上全港一半人口
亦都希望勇武到時陪一班和理非、街坊行完
先再升級揸春袋

天地有正氣
利申：最強狙擊手 梁建勳係雞蟲 袁子威係食屎狗

屌 人呢

推

831

我唔知幾時會被滅聲 出得一個得一個post

Push

up

星CHING

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

出POST打錯日期 應該係8月28同8月29號
香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信

林鄭既24.6分民望 同10幾%支持率就知唔止呢個數
分分鐘 500萬民意都有 我老母咩都唔理都屌鳩林鄭

要人！

法國ching每個po都要搵位滲梁蛇入黎

Style